有無人話我聽點解要捉偽黃同屌子華？

其實咁做同捉鬼有咩分別

如果有一個人過去6,7個月無出黎，依家出黎陪你抗爭，你係咪捉佢鬼屌鳩佢先？

係咪厭自己太團結，人數太多呀

無論係咪偽黃，做出黎既人有效幫我地傷害敵人咪得

原理同你前線唔想捉鬼根本一樣

推

有無人話我聽點解一套戲都可以拗成兩個禮拜唔心息 睇就睇 唔睇就唔睇啦屌

利申冇興趣睇

全部分化L嚟, 可以唔理

因為共狗要做新聞,
你睇下近來共狗新聞都係話我地分化緊, 就來輸等等

暗示子華神係偽黃？
五毛狗

到底邊個話黃子華係黃先

得罪講句，子華係咪偽黃都好，起碼幫我地開咗個頭，出聲抵制censor

我覺得應該要支持下

咁先可以鼓勵多d人加入，光復電影業

就好似一開始搞黃圈咁

不過認唔認同，睇唔睇係大家自由

咁都可以屈毛

睇佢個名就已經夠黃啦
你真係唔識架喎

果個年代個個都話我係中國人啦屌

agger
肯定分化撚黎

每個人都有唔同睇法，套戲唔啱自己嘅，無謂逼自己畀錢睇啦

咩叫偽黃？啫係唔黃嘅都叫偽黃？

唔理係咪真黃，但的確電影業依家佢肯出黎講抵制censor同target香港人

啱

黃既點解要叫偽黃？
偽黃就係佢個心可能唔係黃，但佢行為係黃
起碼多個表面戰友，行為上抵制到中國

因為有班on9 仔最鍾意畀風向狗帶風向

波台獨醒撚

定係個心又唔黃，行為又唔黃個D？

人地出到聲話要抵制中國censor，同target香港人
擺明立場啦都

我理得佢心黃唔黃，起碼言語行為係反共

咪因為有 d 19 想借黃色經濟圈叫人睇佢套戲

人地出聲話抵制中國，target香港人

咪同你平時出街d黃店一樣囉
邊個知佢係咪黃

不過行為對我地有利咪撐

唔使講十幾年前，剩係講上年年頭啦
大把00後發夢既學生手足，
一年前仲深圳飲喜茶打卡同玩抖音啦屌

邊個質疑 邊個就係鬼

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

其實唔將套戲放入黃圈都唔緊要，我作為一個成日睇港產片嘅人係會入場支持香港嘅作品

對唔住
我真係唔知對我咩有利
你用支持本土電影或其他理由我唔會理你
但無出過聲又想借黃色經驗圈打擦邊球就收皮啦

冇話要捉 係冇需要睇姐
同埋你搞撚錯曬 佢由頭到尾冇企過我地呢邊
咪撚叫同路人

因為上次吹風藍店和你影批鬥偽黃失敗左
只係得一位手足中左招
所以要繼續分化

有無人話我聽點解要捉偽黃同屌達哥

上次有批人吹風和你影捉偽黃港豬食藍店
我唔知佢哋係咪有意,件事雖然出發點係好
但太脱離現實,自己冇分化嘅本錢仲去開新戰線
果次和你影將自己人分左做極端兩派,冇和理非去支援
結果係去實行嘅手足影到黑警犯左禁制令,被打到爆J

連登一向多風向撚

抖音好多香港抗爭短片無比人DEL 唔信你自己睇下

子華呢就一向票房毒藥
佢班fans話製造票房個畫面會好好睇 👊

因為共產黨要破壞黃色經濟圈囉

黃子華有十萬個理由奶埋大陸市場，但佢無。十億人市場佢唔做，做700萬人市場。咁都唔夠本土？

Don’t just look at what he did

Also look at what he never did.

又黎極端化？

其實子華14年都有出聲屌政府，算唔算黃？

抵制電影censorship
話俾人知香港市場有得搞

有無人話我聽點解要屌達哥？

其實咁做同捉鬼有咩分別

如果有一個人過去6,7個月無出黎，依家出黎陪你抗爭，你係咪捉佢鬼屌鳩佢先？

係咪厭自己太團結，人數太多呀

無論係咪偽黃，做出黎既人有效幫我地傷害敵人咪得

原理同你前線唔想捉鬼根本一樣

人地14年都叫有發聲
今次直頭話target香港拒絕中共喔

thx b

因人斷片